加利佬問VVD抵唔抵買 加歷查串爆回應

利物浦禮拜三晚失驚無神公佈1月1號就會正式喺修咸頓簽入後衛華基爾雲迪積克，呢位荷蘭國腳高達7,500萬鎊（約7.85億港元）嘅身價自然係各界嘅焦點。

VVD就咁樣搖身變成全世界最貴嘅後衛，前曼聯右閘加利尼維利就喺Twitter tag咗加歷查，問佢覺得呢單交易抵唔抵。係人都知加利佬同加歷查踢波果陣勢成水火，兩個人退休之後一齊講波都經常擦出火花，估唔到加利佬問完無耐，隔咗唔夠20分鐘就收到加歷查嘅回覆，仲俾呢位前利物浦後衛搵到個靚位入咗紅魔鬼一嘢，順便抽水。

到底加歷查點樣答加利佬嘅問題？

「我都唔肯定，不過只係貴過域陀連迪路夫一倍嚟講，我覺得直頭係買得平喇！」域陀連迪路夫係邊個？咪係摩連奴今個夏天買返嚟，但擺多過踢、只係喺英超上陣八場嘅水貨瑞典後衛囉！

佢2個fd過打band啦

連迪路夫呢幾場都開始唔錯，應該都有潛質

白LIN好似無想像中咁水

費蘭尼，伊巴呢d又係擺多過踢
但人工講緊係170000以上

連迪路夫唔渣啦屌

c朗筆錢未用完同廢老賣球衫夠晒

Fellaini 戰術岩 就幾勁
Ibra 就算啦

Fellaini 120k

白lin長傳應該係曼聯班後衛最好

連懦夫踢世盃唔差

個中文翻譯加左好多內容

邊到多左

等睇加利佬bin c

到底加歷查點樣答加利佬嘅問題？

「我都唔肯定，不過只係隊中有洛夫雲嚟講，我覺得7億鎊都直頭係買得平喇!

做新聞姐 唔frd又點會tagged對方

咁rashford有表現但人工先10000左右
拉返暈費蘭尼都係70000 算抵啦

除左頭兩場蝦錄都無乜野啦

福呢季柒到喊喎

辣殺黎

你上季咁講都認同

加歷查撚狗好勁
今次抽連迪路夫
上次抽獌狗米奇老鼠三冠王

連達路夫蘭。差唔九多